【元朗女張飛】警呼喝出示身份證霸氣女拒絕：而家你嘅情緒影響緊我呀！

元朗版喝斷長板橋
克警柒撚到